讀City Fin(QFRM), CFin 入黎比我屌一屌

咪發夢啦 唔好以為讀完就做到ibanker ，你份CV 過都過唔撚到screening， 想去in下都唔駛諗 （除非有人脈關係）
最top個班(first hon) 咪做到大細摩嘅某d analyst/HKMA/HKEX
勁d嘅fg 只不過做下大公司/銀行 嘅MT/ AML/KYC
廢d嘅fg 就只係做下big4 audit仔

真心嘅 grad前練好d英文 & interview skills 先好搵工

利申： 2016grad 真MT $2xk

Ching 你jm9

乞食科

Bba本身就係乞食科